[間諜] 涉拍攝演習資料寄往大陸 台軍中校被捕

台軍再有泄密案，年約40歲的陸軍八軍團游姓中校情報官，涉拍攝台軍演習作戰計劃並寄往大陸時被發現，游姓中校現被關押在金門監獄。

台灣聯合報報道，在上月漢光36號演習期間，游姓中校違法攜帶手機，拍下重要演習作戰計劃與武器資料，將手機寄給金門友人，再由友人利用貨運協助寄到大陸，懷疑是想販售牟利，其間被攔截，游姓中校被捕，由金門高分檢偵辦。

本案屬高級機密案件，相關偵辦單位三緘其口。有研究兩岸戰史的人表示，漢光演習雖是例行演訓，不過許多武器設定參數、作戰代號等文件資料，在戰術上有一定參考價值，甚至可能被破譯並用於制訂反制戰術。

高射炮決條撚屌啦

台軍D軍紀同反滲透, 真係一如以往, 極差

唔明點解搞咗咁多年, 都仲係咁差

為錢賣國

點樣查到

文宣組應該買蘋果版面

人哋梗係捕左好耐唔出聲

可能露出馬腳

捉到都算差？

依d係咪罰得好重

所以點解美國始終都唔肯賣最新既武器俾台灣
太多共諜滲透

有人做二五就係差啦

冰山一角,

做唔到既可能大把

死刑

國民黨傳統根本內戰就係敗於民心，國軍將領都想投共

同台積電果百幾個人為2倍人工過檔華為一樣。

等同送老婆仔女比支那人強姦

共諜

台灣好多人奶共

人工低?

點解唔直接加密傳 要寄咁蠢

呢個世代點睇都寄比較難截

打靶。。。

陸配，重有大量二奶